[歷史時刻] 香港人唔該同我入哂黎

8分鐘已經講哂今次運動既前世今生，什至前路。

未睇唔該好好睇哂佢，然後post 上入Facebook/ Twitter/ Reddit，話比世界知香港呢兩個月黎既人道危機！

Mini-Documentary: Stand with freedom. Stand with us. Stand with Hong Kong.

#StandwithFreedom #StandwithHK

Stand with freedom.
Stand with us.
Stand with Hong Kong.

香港人，九月一，入機場，為自由而戰。
要話比世界知呢個殺人政權既黑暗

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

大家要一齊KEEP住團火

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

之後再無遊行或集會

video unavailable?

推車！勇武派爸/絲加油

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

Just click the link. It should still be available. Watch it before too late!

推，多謝攬炒巴

香港勝在有攬炒團隊, 大家一齊幫手share出去, 由其係social media 入面既外籍朋友！

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

ok, will do, thanks

811

推

from 王丹网站 Wang Dan's Page (facebook)
岑子杰被襲擊，黃之鋒被捕，陳浩天被拒絕離境。大逮捕就要開始了。中共顯然是要抓捕大部分有號召力的抗爭組織者。
鎮壓的時刻就要到了。港人退無可退。必須保護黃之鋒這些人，否則，下一個被捕的人就是你。
831大遊行，當局會評估港人面對進一步鎮壓的抗壓度。那將是關鍵時刻。希望港人都站出來。
也再次呼籲台灣的民間團體或者政黨，能夠發動大遊行，聲援和救救香港！